機場南面做咩用索帶阻人入閘

做物尻

前線決定

前線大撚晒呀

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

今晚清硬場+失晒輿論

無腦決定定鬼呀

仆街啦你 叫人影相
未fc就話係黑警

決定你老母咩

唔好阻人呀

屌你啦
有冇留意內鬼不斷滲透啊?
有冇留意好多時啲警畜帶頭搞事啊?

同埋我唔係話一定要影 係有需要 有懷疑先影

有懷疑唔代表fc機場有鬼 阻旅行係鬼